★2018年10月3日---荃灣搗鹹碟工場旺角破銷售店

旺角警區根據情報分析及經深入調查後，今日(3日)下午採取執行代號「刺針」行動，其中反三合會行動組探員，突擊搜查荃灣德士古道168號德豐工業中心一單位，搗破一個色情光碟製造及包裝工場，並當場拘捕一名本地男子。與此同時，刑事部警員及特別職務隊探員，亦在旺角區搗破6個色情光碟銷售中心，再拘捕5名本地男子。

行動中，警方共拘捕6名本地男子(42至59歲)，他們涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」，帶署扣留調查，並檢獲約55,400隻懷疑色情光碟，約28,000隻未被燒錄的光碟，30台可同時燒錄多隻光碟的燒碟機，檢獲的貨品總值約220萬港元。警方初步調查顯示，該色情光碟製造工場背後有黑幫操控，已運作約2個月，生產的色情光碟主要供應旺角區色情光碟銷售中心，警方相信行動已瓦解一個製造及銷售色情光碟的集團。

以為time traveller做

生產的色情光碟主要供應旺角區色情光碟銷售中心

仲有？

parallel universe

班廢佬真係唔識進步

冇後生仔做

仲有光碟機

咩年代

考古

55,400隻懷疑色情光碟

信和都仲有 入面果啲好update 好多人都去睇 仲有市場既

夕陽工業

夕陽行業

Dvd 可以用大電視播掛

鴨記都仲有一兩檔

而家有幾多隻大電視冇USB

廢老懶得download 掛，線上睇又lag都係要等，越高清越要等

觀塘廣場好似都重有老翻咸碟店

如果真係高清我諗都有市場
上網睇又未必真係咁清 download又要揾seed個file又大

咩年代呀
考古咩

何來220萬港元

跟錯人

跟幣少d 機拎黎挖礦已經上晒頂樓天台

老廟有幾檔

DVD 點樣高清